點睇港男李小狼可以溝到日本妹？

$

型到爆

有錢仔

根本就只係因為有錢

小櫻公公都大把錢

成套野好離地

因為係有錢靚仔 同埋識講日文好有型

有錢，住半山，姓李

李氏原來

其實只係識魔法咋
我有魔法 洗去討好啲女

你肥毒魔法師？

有女你就唔會識魔法啦

李梅玲下話？

套野我最記得果個知世先係最有錢

大家都夏娃阿當生出黎添

依套野有無窮人？

大j都得啦

邊度講

雷帝召來

好似個個都好有錢

把聲好沙

友知小學中學應該都係個d私立名校

大J 都溝到

李小狼住半山豪宅

迷失在這場愛情遊戲

唔講都唔記得李小狼係港男黎

好離地

點止半山
山頂啦

大雄媽媽

識屌 一定屌知世或者比桃矢屌

雪兔

阿月！

桃矢好撚正

你的樣子如何

李小狼=李嘉誠個孫

即刻合理晒

當年香港人把炮過而家
而家＝shinajin

全部都令仔令女，有料，老豆全球top5首富，勁勁勁勁有錢

勁x100000000000000好揪

咁大j都叫後生有才華

溝左情敵個妹中出一百連發

又咪係條女既水泡

呢套野真係集百家大成
bl 百合 師生 差在冇人獸

講起想重睇一次

桃矢哥哥

點會冇呀當基路仔死

阿月都唔係人黎。

有感情線咩 黑色果隻唔清楚 但印象中基路仔好似冇

因為佢唔會覺得全部女人都係雞 事得尊重人

垃圾語音

師生果對好似中埋戀童

港配

梅鈴正好多囉

Rich

其實有人獸
鏡

早幾日先有個日本妹問我香港係一個點嘅國家嚟
未聽過

因為大家屙完尿都唔洗手

套野d人物戀童癖

露比月亮同桃矢算唔算

吓， 咁之前個外國細路係咩人， 又話古羅轉生

因為套嘢係97前嘅作品

根本同迷失在這場愛情遊戲一樣

櫻，校花，勁x100000000可愛，全級運動第一，阿公超x99999999有錢
狼，勁cool，超x1000000000有錢，靚仔，平時勁忙，一年先返一次香港

真係好有型
大個仔嘅佢仲型 係翼個邊

依張圖係我電話wallpaper

咪又係要帽

無
剩係知世有無限資金整衫同買camera就知

以前真係發覺自己好單純

因為日本妹愛香港仔

香港の光です

根本就係日本版迷失在愛情故事，
班撚屌個個有錢到

新個季咪有

識到魔法，算係咁

唔駛買㗎
好似係知世媽咪公司研發部度身訂造

識貨

我諗首先要去日本留學

所以幾時都話，血緣係令你成功既最大因素

講

小櫻真係好正
有個咁既女朋友就好滿足

李小狼識魔法
李嘉誠識究極大魔法：李氏力場

大家都識魔法都係姓李

逆轉人死不能復生個結果，翼係超越次元，holic好似係靈魂，ccs好似係魔力（夢），我唔記得係唔係咁，等補充

Btw,四月一日

鍾意知世多d
好想同佢瘋狂sheshe

知世 梅鈴 小櫻
三個其中一個都ok

我都幾鍾意莓玲 小小傲嬌
應該係第一季
有一幕好記得係莓玲知道小狼鍾意小櫻 跟住同小狼講我唔鍾意你定我要返香港啦 跟住走去知世屋企喊 心痛死我 睇完我都喊埋

小櫻個粵語配音高汁過日本版N倍。

我記得呢套野有人卡戀

哥哥同鏡